<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Rafael Ferreira</title>
    <description>Descrição
</description>
    <link>http://rafaelblink.github.io/</link>
    <atom:link href="http://rafaelblink.github.io/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
    <pubDate>Thu, 01 Oct 2015 22:02:06 -0300</pubDate>
    <lastBuildDate>Thu, 01 Oct 2015 22:02:06 -0300</lastBuildDate>
    <generator>Jekyll v2.5.3</generator>
    
      <item>
        <title>Caixa Econômica vs Usuários Linux/Mac OS</title>
        <description>&lt;p&gt;Recentemente, estive com problemas relacionados ao site da caixa tentando acessar pelo meu sistema e vou relatar o que anda ocorrendo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O site da caixa, por mais bizarro que possa parecer, não dá suporte ao Google Chrome... &lt;em&gt;ATÉ AI TUDO BEM&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Veja o que eles dizem:&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A CAIXA indica a utilização dos navegadores Internet Explorer, versão 8 , e o Firefox, versão 15, para acesso ao Novo Internet Banking CAIXA.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;Não entendo porque um banco que preza tanto pela segurança, ainda utiliza o internet explorer como padrão, e ainda mais, utiliza java para buscar informações da maquina como número mac, etc, acho que eles poderiam começar a pensar um pouco mais e nós usuários GNU/Linux.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tentei de tudo, segui todo tipo de tutorial para fazer o site funcionar, e consegui... todavia apenas no primeiro acesso, depois que reiniciei a maquina, parou de funcionar.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;RESULTADO&lt;/strong&gt;: Instalei o windows em uma VM para poder acessar meu banco ¬¬&amp;#39;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;OUTRA COISA&lt;/strong&gt;: Existe alguma incompatibilidade com marquinas virtuais, pois o site bloqueou minha senha de internet duas vezes, sinceramente estou bem triste com esse site da caixa.&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Thu, 01 Oct 2015 00:00:00 -0300</pubDate>
        <link>http://rafaelblink.github.io/2015/10/01/caixa-vs-linux.html</link>
        <guid isPermaLink="true">http://rafaelblink.github.io/2015/10/01/caixa-vs-linux.html</guid>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Primeiras Impressões sobre o Ruby on Rails</title>
        <description>&lt;p&gt;Olá, primeiramente gostaria de agradecer pela visita :)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nesse inicio não existe tanta dificuldade pelo fato de já trabalhar com ASP.NET MVC, o &lt;strong&gt;MVC&lt;/strong&gt; ajuda muito quando se fala em organização de código.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Outra coisa também que o ASP.NET tem em comum com o Rails é o &lt;strong&gt;migrate&lt;/strong&gt;, o .NET tem algo parecido com a ferramenta &lt;em&gt;ORM&lt;/em&gt; da Microsoft chamada &lt;em&gt;Entity Framework&lt;/em&gt; onde existe algo bem parecido quando se utiliza workflow &lt;em&gt;Code First&lt;/em&gt;, onde primeiro você cria as classes, e depois simplesmente roda um comando no terminal &lt;code&gt;update-database&lt;/code&gt; e ele &amp;quot;migra&amp;quot; o seu banco de acordo com suas classes.&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Wed, 30 Sep 2015 00:00:00 -0300</pubDate>
        <link>http://rafaelblink.github.io/2015/09/30/primeiras-impressoes-ruby.html</link>
        <guid isPermaLink="true">http://rafaelblink.github.io/2015/09/30/primeiras-impressoes-ruby.html</guid>
        
        
      </item>
    
  </channel>
</rss>
